大麻質素

其實點分啲大麻靚唔靚？見人地外國嗰啲鮮綠色好似好有力
利伸發夢有食

死道友咁猖狂

睇 Youtube講大麻其實食少量，食多幾次可以醫癌，仲可以醫柏甘信，係搞到西醫冇得賺錢先禁止大麻

最主要原因我認為係太易自己種，無煙草同酒咁易收稅

應該係食少量就影響到個人既能力 而酒要大量先做到

加上亞洲人思想較為保守 wiz khalifa一日食幾十支都未死啦

睇落啲毛茸體多唔多，摸落去痴唔痴手同埋聞落去陣味 (好難形容)

顏色未必準，有啲偏啡都唔錯

靚嘢係咪好feel啲？巴打有玩？

希望有朝一日可以合法咁smoke weed everyday

邊易種 燈 泥 肥料 通風。。。

靚嘅一啖隨時勁過一支joint

啡係多數放耐左，但係放耐左啲THC會少左，理論上應該冇咁high。我試過隊放左幾個月嘅，隊到個人好攰。

痴手就代表佢多水分，即係摘左無耐，未乾哂。
利伸係美國食

cdxx

其實THC 就 high 又可以醫癌，特別係腦癌
CBD就會爆發creative同醫拍金信癲癇個d

奇實幾神奇，一種植物可以咁易種同埋咁影響神秘既腦
但就唔清楚有冇d好deep既懷處未發掘出來

利申：發夢時食過

原來如此

CBD邊度會creative?

Tg交流下ok?

火麻仁種子算唔算？

交流下

係香港其實係咪好難種到？ 好奇問下

pp059777

預備世界大戰

以前草就係草，花就係花(貴幾倍)

宜加係咪都當花賣，但好多根本連以前架草都比唔上

利申：聽人發開口夢講

香港真係好撚貴 聽朋友講

種唔係問題，問題係點樣唔俾人

樓主我是咪識你？

開花時好大陣味咖
利申：聽人講

點解我食完反而會好驚？ 完全放鬆唔到 會好驚

十年前係泰國Pattaya 有個泰仔朋友請我食，拎上手好油，廉廉地用手搣唔開一定要較剪，好爆，笑料開口，即刻落街周圍行食野撩泰妹

係咪 係個唔安全既地方食？

成日自拍食草
仲請記者食

打晒風點搞

都可以係咁講 因為我本身有少少驚恐症 一食完就驚返唔到屋企

最好係個舒服既地方灘係到 食完飲D凍野飲食D野

食可樂好過啦

我100$ 1gram 係tst
利申9up

大路黎講indica好訓sativa就head high
食嘢飲嘢聽歌兩樣都正

on9

用下個腦都知冇可能啦

你用下個腦好過
自己上FDA睇下
大麻已經proof左可以醫帕金遜同cancer

咁你有無諗過你無用過個腦？

我要125/g

Ching唔會幫襯班重慶蝻掛
發夢 900 7g

你係邊個

聽人講重慶佬果啲垃圾嚟

我以前係成班frd食完開大個喇叭聽bass歌好撚正

一路開演唱會一路食

重慶綠色植物多數係垃圾
黑色果種反而好撚正

有冇人知邊到有得拎最好係tsw。同咩價錢

其實食幾多先有感覺

利申 係荷蘭食

發夢聽人講重慶佬溝左野

你有無上舊登？
user name 一直都係用緊依個？
可能認錯人

有舊登 不過唔同名

我都冇dealer好耐冇食

睇品種

咁真係認錯人
仲以為我個朋友依家咁識玩

因人而異

聽朋友講日本既六本目都有得攞,聽講遊客經過個到,啲黑鬼就會撩你買，但就貴夾唔抵。

利申：聽人尻up

日本好似係全球最貴

有朋友係日本買過

我聽人講過話要種到紫色葉就好靚喎

咁多版本既 係咪唔同品種唔同收貨標準

手機台？

當然啦

不過係香港dealer 分分鐘自己都唔知d 貨叫咩名，

都係合法國家pro 好多

我發夢拎750 唔識計幾多 夠玩2個人1個月食得好多

重慶個啲係咪垃圾 同冇貨又扮有貨呃人

聽朋友講500 hkd,手指甲咁大塊

下 500得咁多？我都兩只手母指咁多啦

識食一定係Z weed

集體發夢事件

點解要禁大麻
同政治，商業有關
啲煙仲撚毒過大麻

傻閪

大麻國外咁多種 但香港係米拎得一種既呢？發夢拎開都係嗰一種咋

有三粒種

推

幫手推下